只論音樂才華，Beyond 三子點排？

Paul > 家強 > 世榮？

家駒for sure

黃家駒